香港樓貴係因為交通費同時間，識朋友為慳錢租香港樓

5000蚊租樓慳時間慳交通費，值啦

係香港區

999年期

5000？

70呎

無人討論？